除左Bob叔同成波之路外 有邊個煮嘢食推薦？

記得舊登同連登都有好幾個人出個D教學post
但我淨記得成波之路
有冇人仲記得其他 想學下嘢

外國tasty jp
好肥但好多睇落好正

最正既梗係睇幽默大師

睇我都ok

係咪有個叫老娘 定類似字眼

神作梗係日日睇

我都唔記得叫咩名
佢整啲嘢都幾正
教得又詳細

JunsKitchen

係

係咪有個麻甩阿叔channel 越煮越好
聽講整出嚟真係幾好食
用料比bob叔平民啲

Dim cook guide

呢個有聽過！

Chef lemon

其實會想搵D家常小菜多 大餐嘅一年都唔知食到幾多次

職人吹水

papadesuyo777

依排消失左

個人心水
Masa
春嫂慢煮

屌仆街

梗係Gordon Ramesy啦

唔推薦
唔熟唔食
20無限

佢都唔識調味 次次都淨係落鮑魚汁

隻貓

20無限幾正wor 調味是但咁黎，真係屋企飯feel

係 講少少油好啦，一堆油落去調味又勁重手
睇佢點煮幾好嘅，但係味方面就自己教啦

佢拍啲片自娛成分居多

轉頭再同大家講

Almazan Kitchen
Mr Ramsey

張媽媽 同埋一個住台灣嘅日本人Masa

蚊蚊蚊

條友撚屌嚟，
批評吓都起哂鋼，
冇睇佢個channel 好耐

呢個channel好垃圾喎
講野方式抄bob叔
粗口位又跟bob叔
d粗口聽落好似為講而講
最垃圾係個食譜完全照抄人地其他channel
咁我洗撚睇佢咩

自膠一打 屌錯人 唔好意思

Masa 煮d野簡單健康又好味

張媽媽

詹姆士， 美食鳳味

d 阿豬阿狗youtuber 就無謂睇了

我

cookaka

yuma cooking

越煮越好

呢個唔係教人煮餸係睇佢show off
你都學唔到啦

西式可以睇邊個鬼佬？

碌碌下Facebook搵翻一個 Miss Tata

睇開The Food Wishes

睇高級野就睇bob 叔
真係想學 自己煮就職人吹水 愈煮愈好 同20

睇老外野外露出就 almazankitchen
帶飯搵idea 就 fit couple cooks

gordon ramsay

唔好再吹奏越煮越好得唔得

真係唔撚明點解咁多人吹奏煮餿channel

Mama Cheung 係中菜同小抄無敵
跟過佢整燒賣 講解得好清楚 最後好成功